潮流興擺外賣係地下

仲要地下係濕嘅

又唔係打開又唔係後巷又唔係人來人往，有咩問題

哩條路算多人行，希望食完唔好肚痛

順手拎一個慳返晏晝

利申：幫襯藍店係咁樣

有咩問題??

你奶袋底?

包到咁實驚咩 食外賣食埋出面個層？

呢度乾淨過好多餐廳個厨房。

做乜撚嘢啫你

有咩問題

唔覺有咩問題